有無人聽過 vitamin a ？

呢個歌手啲歌幾好聽 又出過唔少歌
但點解完全google 唔到佢嘅資料嘅
有無巴打知道呢個歌手嘅野？